說好的冠軍呢？有冇人重新填過呢首詞？

update做2019版本

給你97分怎麼樣 還是第二啦